點解金鳳餐廳D牛扒咁腍？

好似食緊肥豬肉咁

落鬆肉粉
阿摩尼亞味

秒